實不相瞞, 我係動物傳心師既開山老祖

我係第一界大先師,已經開左眼. 同門有陳雲陳師傅.

其實人都係動物,我已經可以做到隔住報紙同人對話.

今朝特朗普都隔住信報同我傾左好耐

關我撚事

你含撚啦

信者有,不信者無,勁野我信

我岩岩同你個icon 傳心
佢話想轉髮型